公司發律師信告發新年快樂既whatsapp同事滋擾

話說公司有個whatsapp,規定同事24小時anywhere 都要覆公司whatsapp , 但唔比用公司whatsapp傾私事，公司whatsapp人就得，即使凌晨都要覆機都算，新年流流，我地禮貌上向公司whatsapp發新年快樂，點知公司覺得新年快樂係滋擾同事，準備發律師信告發過「新年快樂」whatsapp既同事。

會唔會啊？咁ON9上報啦

咩公司呀

律師信只係打腫塊面扮肥佬

FF

留名學嘢

0/100 重作

冇是咁的，重作

有圖有真相

寫作：(U)